[突發] 發現中銀 logo 秘密

係兩個痴埋左一齊既電話

加油

下次再努力

上緊堂唔好玩電話

你大獲啦
上次我個朋友梏毤火炿卑采嘬烓篿絓燢哇奷脒桂脮彡廿竹弓

死啦以後望到中銀都會諗起哩個post

有冇人好蚊開兩部電話

0.5/10

建議樓豬將呢個post寫埋落cv去中銀見工，應該會請你做ceo

咁我地滿分係一百分架麻
咁樓豬既表現就十分啦

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

嗯

唔講咁多 即刻搏咀

你都加油

屌我真係笑左

噉中間嘅空白位置呢？

做咩姐其實

你估你又好好咩

做咩姐你

樓主點睇都係智障 點努力都無用

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人
但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚
依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

咁都有新會然

又釣到新會然

係喎 真係兩部電話喎

留言好笑過樓主個post

???

褲都除埋你俾呢啲我睇

係喎屌

做乜撚野...

啲留言好好笑

你改名啦笑匠

你講似銅錢我都算
電話？！

似條毛咩？

中間係中銀個中字呀傻仔

咁都俾你發現

咁垃圾都係潮文 ? 有冇搞錯呀~
舊登食開屎架 ?

柒完仲想拿返渣沙

當啲柒野係寶, 都唔知邊個柒

柒左就柒左啦白痴仔,死去溫書啦

你知唔知自己做緊咩

哎呀係喎

點解咁都俾你諗到

好叻呀你

張圖好柒囉~ 又比人叫收皮囉~
係你唔知咋嘛~

幾好笑不過係笑你夠憨尻

好尷尬

張圖唔夠佢柒

神撚奇梗

收手啦 比人笑完開心下咪算 駁到咁顯得你好小氣

？

諗住以柒遮柒已經好柒
但又遮唔晒原來嘅柒，就直頭柒到上太空

真係好撚柒肉酸